【陰謀論】武漢肺炎

利申：單純突發奇想，可以當小說睇

曾經有人提出武漢肺炎係實驗室產物
然後，我突然諗會唔會終國共慘黨一早就已經有抗病疫苗之類嘅嘢
因為佢哋公佈嘅死亡率日日一樣
有冇可能留係武漢嘅患者會得救，反而逃離武漢嘅會失救死？
即係話共慘黨的確報假數，不過係報大死亡人數
為咗製造恐慌令病毒帶菌者自動流動到有相對醫療水平嘅已發展地區

而共慘黨特登用逃離武漢嘅人作為媒介傳播病毒
目的我暫時諗到：
1. 將香港種族清洗
人口密集嘅地方大規模疫情爆發
香港人唔死都傷一半
仲可以降低香港國際地

2. 製造全球性恐慌，乘機洗底
實驗室產物好大機會需要以五年做單位，先可以研發出疫苗
終國共慘黨可以乘機扮率先研發成功
成為救世主，同時又令人誤會佢哋科技方面嘅實力

3. 重創全球經濟大國(終國以外)
疫情導致停工，遊客減少
而醫療開支大增
再加上大國政府會投放資金係抗逆、防疫等方面

七傷拳？傷己三分傷敵七分？

係幾合理

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底